{"question": "Phần của đường bộ được sử dụng cho các phương tiện giao thông qua lại là gì?", "answer": "Phần đường xe chạy"}
{"question": "“Làn đường” là gì?", "answer": "Là một phần của phần đường xe chạy được chia theo chiều dọc của đường, có bề rộng đủ cho xe chạy an toàn"}
{"question": "Khái niệm “khổ giới hạn đường bộ” được hiểu như thế nào là đúng?", "answer": "Là khoảng trống có kích thước giới hạn về chiều cao, chiều rộng của đường, cầu, bến phà, hầm đường bộ để các xe kể cả hàng hóa xếp trên xe đi qua được an toàn"}
{"question": "Trong các khái niệm dưới đây, “dải phân cách” được hiểu như thế nào là đúng?", "answer": "Là bộ phận của đường để phân chia mặt đường thành hai chiều xe chạy riêng biệt hoặc để phân chia phần đường của xe cơ giới và xe thô sơ"}
{"question": "“Dải phân cách” trên đường bộ gồm những loại nào?", "answer": "Dải phân cách gồm loại cố định và loại di động"}
{"question": "Người lái xe được hiểu như thế nào trong các khái niệm dưới đây", "answer": "Là người điều khiển xe cơ giới"}
{"question": "Đường mà trên đó phương tiện tham gia giao thông được các phương tiện giao thông được các phương tiện giao thông đến từ hướng khác nhường đường khi qua nơi đường giao nhau, được cắm biển báo hiệu đường ưu tiên là loại đường gì?", "answer": "Đường ưu tiên"}
{"question": "Khái niệm “phương tiện giao thông thô sơ đường bộ” được hiểu thế nào là đúng?", "answer": "Gồm xe đạp (kể cả xe đạp máy, xe đạp điện), xe xích lô, xe lăn dùng cho người khuyết tật, xe súc vật kéo và các loại xe tương tự"}
{"question": "“Phương tiện tham gia giao thông đường bộ” gồm những loại nào?", "answer": "Cả ý 1 và 2"}
{"question": "“Người tham gia giao thông đường bộ” Gồm những đối tượng nào?", "answer": "Cả ý 1 và ý 2"}
{"question": "“Người điều khiển phương tiện tham gia giao thông đường bộ” gồm những đối tượng nào dưới đây?", "answer": "Cả ý 1 và ý 2"}
{"question": "Khái niệm “người điều khiển giao thông” được hiểu như thế nào đúng?", "answer": "Là cảnh sát giao thông, người được giao nhiệm vụ hướng dẫn giao thông tại nơi thi công, nơi ùn tắc giao thông, ở bến phà, tại cầu đường bộ đi chung với đường sắt"}
{"question": "Trong các khái niệm dưới đây khái niệm “dừng xe” được hiểu như thế nào là đúng?", "answer": "Là trạng thái đứng yên tạm thời của phương tiện giao thông trong một khoảng thời gian cần đủ để cho người lên, xuống phương tiện, xếp dỡ hàng hóa hoặc thực hiện công việc"}
{"question": "Khái niệm “đường cao tốc” được hiểu như thế nào là đúng?", "answer": "Tất cả các ý trên"}
{"question": "Hành vi nào dưới đây bị nghiêm cấm?", "answer": "Làm hỏng (cố ý) cọc tiêu, gương cầu, dải phân cách"}
{"question": "Hành vi đưa xe cơ giới, xe máy chuyên dùng không bảo đảm tiêu chuẩn an toàn kỹ thuật và bảo vệ môi trường vào tham gia giao thông đường bộ có bị nghiêm cấm hay không?", "answer": "Bị nghiêm cấm"}
{"question": "Cuộc đua xe chỉ được thực hiện khi nào?", "answer": "Được cơ quan có thẩm quyền cấp phép"}
{"question": "Người điều khiển phương tiện giao thông đường bộ mà trong cơ thể có chất ma túy có bị nghiêm cấm hay không?", "answer": "Bị nghiêm cấm"}
